{
    "product_id": "may-tinh-bang-xiaomi-pad-6",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/xiaomi-pad-6",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "['Xanh', 'Xám', 'Vàng']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có 3 màu sắc là Xanh, Xám và Vàng."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "9.490.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có giá hiện tại là 9.490.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Kim loại nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 được làm từ chất liệu kim loại nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "11 inch",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có màn hình rộng 11 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Snapdragon 870 5G 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 sử dụng chip xử lý (CPU) Snapdragon 870 5G 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có bộ nhớ RAM là 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_07",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "['Đa cửa sổ', 'Âm thanh Hi-Res Audio', 'Âm thanh Dolby Atmos', 'Mở rộng bộ nhớ RAM', 'Mở khóa bằng khuôn mặt', 'Kết nối bàn phím rời', 'Không gian thứ hai', 'HDR10', 'Focus Frame', 'Dolby Vision', 'DCI-P3', 'Công nghệ MEMC', 'Chạm 2 lần tắt/mở màn hình', '4 loa stereo']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có nhiều tính năng đặc biệt như Đa cửa sổ, Âm thanh Hi-Res Audio, Âm thanh Dolby Atmos, Mở rộng bộ nhớ RAM, Mở khóa bằng khuôn mặt, Kết nối bàn phím rời, Không gian thứ hai, HDR10, Focus Frame, Dolby Vision, DCI-P3, Công nghệ MEMC, Chạm 2 lần tắt/mở màn hình và 4 loa stereo."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có điểm đánh giá trung bình là 4.5."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có giá gốc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "10.490.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có giá gốc là 10.490.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có kích thước như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 253.95 mm - Ngang 165.18 mm - Dày 6.51 mm - Nặng 490 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có kích thước là Dài 253.95 mm - Ngang 165.18 mm - Dày 6.51 mm - Nặng 490 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "IPS LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 sử dụng công nghệ màn hình IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có độ phân giải màn hình là bao nhiêu Pixels?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1800 x 2880 Pixels",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có độ phân giải màn hình là 1800 x 2880 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 sử dụng hệ điều hành Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có dung lượng lưu trữ là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có dung lượng lưu trữ là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có camera sau độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "13 MP",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có camera sau độ phân giải 13 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có tính năng quay phim nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['4K 2160p@30fps', 'HD 720p@30fps', 'FullHD 1080p@60fps', 'FullHD 1080p@30fps']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có nhiều tính năng quay phim như 4K 2160p@30fps, HD 720p@30fps, FullHD 1080p@60fps và FullHD 1080p@30fps."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có tính năng ghi âm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "8840 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có dung lượng pin là 8840 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "33 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 hỗ trợ sạc tối đa 33 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-xiaomi-pad-6_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có điểm đánh giá từ bao nhiêu người dùng?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "17",
            "long_answer": "Máy tính bảng Xiaomi Pad 6 có điểm đánh giá từ 17 người dùng."
        }
    ]
}